TRUMP個盤做乜咁鬼?!

BET365個盤早幾日2.7,岩岩一睇爆到4.5 ,BIDEN得1.16
係咪有發生左D乜事?

呢個係贏total票數

你呢個係民眾投票，Trump上一屆都係輸人民投票，嬴選舉人票

原來係咁,自

唔好咁樂觀住
上次真係好彩贏姐
次次都係咁 一早改憲法啦

出咗咁多新人都你牙登熱咁多，睇嚟侵侵玩完

上次先係選舉人票發揮到作用既時候
令候選人唔會只顧住討好人口大州

好似要全部州同意先改得